[譴責暴力]外國示威真係好暴力

痴線 搞出人命點算..

屌 好撚型

印尼巴布亞示威者最近將成嗰省癱瘓咗。

屌你老尾 型撚到

使和平革命不可成真之人會使暴力革命不可避免。

又要重post了

流星雨

學班廢佬話齋
喺外國！？你班警察死撚左啦！
示威者已經好克制㗎啦！

豪火球之術

大家冷靜D

推到香港人進化到呢一日

催淚彈放題 vs 汽油彈放題

班警察咁小人，黑警一出就一大班

正呀，天火焚城

不可長

一大班死得仲快d

最尾嗰張

唔怪得姐姐話你地太好人

大魔法

核彈都唔割

咁暴力，譴責你！！

加強魔法

香港幾時先學識